jxxxxxxxxxx

凍撚死未

死左

連避寒中心都揾佢唔到

牙伯點頂得順濕凍

50路已經咁廢

rip

gummm

食佐早餐未

佢等緊食二手飯

屌你老母

食左kfc

食屎狗！

屌早講啦 等我仲留佐半塊熱香餅俾你